縱橫遊下個月推支那5日團 $99去上海或北京

全球各地都受武漢肺炎影響，其中旅遊業更是重創！由於多個國家已封關，大部分外遊旅行團亦要取消。不過有旅行社擬重推平價旅行團救亡，考慮推出$99上海或北京5天團，亦有旅行社正推出暑假早鳥出發優惠，6月底前出發的南韓團低至$999起。

早前，政府規例要求所有由支那、澳門及台灣的抵港或過去14天曾於該地逗留的人士，要接受14天的強制檢疫，有效期至5月7日午夜12時。

而縱橫遊常務董事袁振寧透露，旅行社為保障領隊們的薪酬及生計，正考慮重推支那旅行團的決定，最快可在5月7日出團，計劃以平價$99推出上海五天團及北京五天團。他表示，已與航空公司及當地旅社聯絡，視乎航班供應和支那隔離政策。

可免費取消
縱橫遊常務董事袁振寧強調，最終出團與否仍須視乎支那隔離政策是否有改變，若入境要隔離就不會出團，已報團人士可以免費取消。

旅行社開始手頭緊
要賣期貨團收番啲現金周轉

一陣個團未開就執笠
啲死都要去旅行既就

愚人節？

HX 50年套票

玩命團

肺炎團

唔知係咪坐H X呢

有啲咁唔負責任嘅商人，咁抗疫法，唔怪得間唔中就有人話未來14天是關鍵

呢個時勢出境旅行社搞支那團會好易賺
只要出張單程機票 到咗支那住就靠「方倉酒店」食就靠過期抗疫物資 最尾回程就靠香港政府派嘅免費包機 旅行社或成最終贏家

北京會俾你入

目標客戶係咪想自殺既人

99蚊單程機票

一條龍產業鏈：

保險 ➡️ 旅遊 ➡️ 危疾 ➡️ 殯儀 ➡️ 長生位